★好凍！已進入活死人狀態！

老貓 其實細細個有無拍過拖 / 同囡囡flirt過

性無能同拍拖係兩野，要揸實個concept!

A0

Go to 游b house
游b比啲溫暖u

或者回家
搵牙祖，牙祖會好好照顧你

兩邊都有三色貓同你一齊玩

石丸只係一個無性戀的死基佬都不如的鳩人

好多老翻三色貓

係貓得喇

Like u
老翻老貓

Want to sleep with游b?

老貓，金拱門有冇暖氣

有地方訓未？

有人氣

你唔使冬眠咩

global warming原來係你搞出黎